筆直2000 買後備手機

暫時借用朋友既 Samsung A8 (2015版, 型號 SM-A8000)

打傳說對決會好疾，行路都chokchok下

入場快則人地開始左30秒，一般慢則都成分鐘，人地都升左2lv了

但都只係後備手機剩係用黎打機，用多幾個月應該會擺埋一邊，所以唔想買太貴，筆直2000

想問下除左小米5plus 有冇咩好選擇可以比起我用緊呢部快？

爬過下文有人話625唔岩打機...我唔係好識，唔知係咪講緊小米塊板果個型號

俾多少少htc u ultra
但你要預要插住電打機

nokia 6用630加有4gb ram應該夠做(如果傳説依類普通game嘅話)
btw點都唔揀屌米，個ui會越用越拖慢部機，除非你識flash其他rom

超過筆直又會想直接買IPHONE算數...BUT THANKS你意見，我都考慮下

係咪nokia 6.1 ualcomm Snapdragon 630 2.2GHz

超左少少筆直，不過我自己都傾向唔買小米，只係佢真係平。如果有巴打講到會愈黎愈慢，咁可能真係考慮其他牌子。不過價錢都差一半咁濟

【Price】 Nokia 6 (2018) (4+64GB)
HK$1,870 (水貨)

巴打可以睇下條link

好似幾好，但其實我咩都唔識，睇其他POST話625唔好唔知點解

630係咪就會好D

630喺新過625，所以應該630>625，至於點解話625唔好喺因為本身625或者630都喺旗艦機用嘅cpu，最勁喺8字頭嘅cpu，例如820,835等，而6字頭嘅只喺中階cpu所以有嚟打機一定唔夠820,835鬥
利申:以上只喺個人理解，有錯勿屌

8字頭好似都3000起...中階機都夠嫁啦...我唔洗開到好靚，順就可以

頂唔順聽朝早第一件事就出去買機，有冇其他巴打有其他推薦可以比較下？

mate 9 3280 幾正

自己用緊625幾，打機由唔覺有啲咩問題
唔想用屌米嘅話可以考慮motog5 plus/5s plus，$2000樓下真係無得輸(除咗冇指南針之外)

機*

筆直over左好多

呢個budget要打到機就紅米note 5啦
用636打機點都好過625同630
如果唔介意二手就se

Sony Xperia XA2 $2198

Exactly , 打機真係咁差但粒電真係唔夠用
做副機係屋企叉住黎食雞

最後買左HTC U ULTRA

2398送200$惠康卷，2200又快又正，好多人有既叉住電打機問題我又冇

我反而覺得佢粒電好鬼好用仲叉電差得好快

唔知係咪比起之前果部垃圾得濟我先有錯覺

打一場傳說先扣8%左右（之前果部大概平均20%）

打幾個鐘先叉電都無問題，而且原廠線叉電好快

畫面開到高都順到不得了

加多幾百買8字頭既機好似幾抵，所以就買左了

至於同其他機比會唔會真係快D順D／用電倒水就無辦法答到大家，始終未用過其他

但係我就好滿意了，唔該晒巴打們既意見同分析

正路

用部中階機打機好難唔疾
2000唔好買手機啦 去睇病啦

Sharp s2

yes